CCCU ABA-GM ( 調堂 China Busn Envt )

現持有：BUS 20335 China Busn Envt
- CG1 , Fri , 09:00-10:50

現換：BUS 20335 China Busn Envt
- CG2 , Wed , 09:00-10;50

$300酬

搵人幫你take星期5 名

自己上星期3 咪得囉

Lecture 都唔計attendance 嘅
第一日返學?

當呢度大學討論區？

其實係因為我想讀嘅cge科目撞左星期五個時間

我都想換，d art and humanities嘅科全部撞曬星期一，我自己都要換

$1000

換左了 thx

仲諗住唔收錢同你換